連登時事台係咪最鍾意抄post既台？

今次幫唔落手了

雙方都有抄大家

思覺脫 ： 抄左都唔記得啦 = =

影衰CC台

等睇cc台d細蚊仔入黎割席😂😂😂😂

巴打有冇理據去支持你嘅講法
係咪原作者搭時光機到未來抄post
定係你逢波台必反

自己友都抄喇